港豬都係勝利球迷

為數不少嘅淺藍中間豬都係勝利球迷見風使舵, 想真係要拎埋佢地一票, 對佢地講太高層次嘅精神層面云云, 未免要求太高。

想藉此集思廣益, 當全民無所不用其極咁達致到五大訴求後, 所得到嘅野嘅美好嗰面, 點樣可以有邏輯咁轉化去物質層面嘅「利益」咁呈現, 例如實質嘅紓緩房屋問題, 醫療服務問題之類？

Pushhh